是靚午 日式叉燒雞白湯撈烏冬

今次一定唔飽 唔抵食

賣相完全唔掂

依啲盒真係好撚呃人

俾狗食黎講會唔會太豐富

無汁點食呀

三十五蚊比多佢

自己煮好過

食依d好過

是少咗啲

It’s not worth paying that much for just a bowl of Udon

想餵佢食

舊叉燒幾好食

湯 ?

你比錢買架？

撈既少湯

是

撈烏冬

30蚊以內可以接受

是靚甜

是靚午 韓式拌飯

想打柒佢

定延隻手郁得好快

有冇味㗎

烏冬